頭先係灣仔搭電梯個個人

我想話你認錯人 我say Hello 係出於禮貌

頂...我都奇怪...
但你應我

唔好扮野喎 我著咩衫先

你講我著咩色先

原來就係你條仆街係我講電話個陣搭嗲

一個二個係度扮哂野

我知,其實我對你有啲意思